聽日港島東

我地唔應該入北角應戰
我哋應該等佢哋出嚟打我哋
所以可以集會先
之後大家翻屋企會經過邊到就自己決定喇

大家明唔明